數記個手機款trade in

諗住拎呢個款去換bmw case，唔知o唔ok？

換乜鳩，減68蚊咋

LM,可以試下,我屋企儲左成炸係度

case 都有得trade?

建議樓主個殼都係收返
過多十幾年應該變古董

咁核突既case都有得trade in? on9?

買得呢種款 一係老野 一係就毒撚

乜柒手機殻都trade 得
只要信不要問

*需購買正價$250或以上嘅手機殼

得 佢話咩型號case都得 成功變左68蚊變新case

最少都要俾百幾喎

咁都換到